(尋人)唔知 Yeung Siu Kay 有無玩連登呢?

我的生死註冊員

放心 冇

你又知 XDDD

推

你們的生死註冊員是誰？

點解要比負皮 :<

再推

:<

竟然而家的出世纸係點架？